#
อัพเกรด
 
ใช้
รองรับ
ข้าม
รุ่น
เดสก์ท็อป
Fedora
 
GNOME
 
#
อัพเกรด
ดีฟอลต์
รุ่น
ใหม่
เรียบร้อย
ทิ้ง
ห่าง
ประมาณ
เดือน
รูปแบบ
รุ่น
แยก
รุ่น
หลัก
ใช้
รองรับ
อัพเดต
ข้าม
รุ่น
เดสก์ท็อป
รองรับ
ระบบ
แพ็ก
เกจ
ใหม่
คล้าย
ฝั่ง
รองรับ
ตัวแสดง
ใหม่
แทน
ใช้
เน้น
ติดตั้ง
แพ็ก
เกจ
จำเป็น
ลด
ขนาด
ตัว
ติดตั้ง
รองรับ
ระบบ
จัดการ
ปลอดภัย
ปรับปรุง
ระบบ
คลาวด์
พัฒนา
ที่มา
Fedora
 
Fedora
 
Workstation
 
Server
 
Cloud
 
Workstation
 
GNOME
 
LibreOffice
 
Flatpak
 
Snap
 
Ubuntu
 
Wayland
 
X
 
Window
 
Fedora
 
Server
 
FreeIPA
 
Cloud
 
OpenShift
 
Origin
 
Kubernetes
 
Fedora
 
